/* 
  InfoPlist.strings
  X-GAME

  Created by Paul on 2022/12/12.
  
*/

"Init Repeat" = "초기화에 실패하였습니다. 게임을 다시 시작하시고 초기화 작업을 완료해주세요.";
"UnLogin" = "로그인이 필요합니다. 로그인을 완료하세요.";
"Purchase not open" = "앱 내 구매가 아직 활성화되지 않았습니다.";
"Pay after 5s" = "5초 후에 다시 결제합니다.";

"No product list" = "상품 목록을 가져올 수 없습니다.";
"Not have the product" = "해당 제품 정보가 애플 제품 목록에 없습니다.";
"Purchase request failed" = "앱 내 구매 요청이 실패했습니다.";
"Purchase cancle or failed" = "앱 내 구매가 취소되거나 실패했습니다.";
"Receipt acquisition failed" = "거래 증명서를 가져올 수 없어 주문을 확인할 수 없습니다.";

"Receipt data get failed" = "거래 데이터를 가져올 수 없어 주문을 확인할 수 없습니다.";
"Receipt repeat" = "애플 거래 정보가 중복되었습니다.";
"Order info lost" = "주문 정보가 손실되어 결제가 실패했습니다.";
"Purchase successful" = "구매가 성공했습니다.";
"Order verification failed" = "주문 확인 실패";

"Order verification failed detail" = "주문 확인에 실패했습니다.\n게임을 재시작하면, 백그라운드에서 주문을 자동으로 확인합니다.\n만약 여전히 문제가 있다면, 고객센터로 문의해주세요.";
"Copy failed" = "복사 실패";
"Copy successful" = "복사 성공";
"Pay successful" = "결제 성공";
"Unknown device" = "알 수 없는 장치";

"Done" = "확인";
"Show of flip" = "접으면 플립쇼를 표시할 수 있습니다.";
"Cancel" = "취소";
"Hidden" = "숨기기";
"Drop to Hide" = "여기로 끌어서 숨기기";

"Net error,timeout" = "네트워크 오류, 요청 시간 초과";
"Data parsing error" = "데이터 구문 분석 오류";
"User Name" = "사용자 이름";

"Password" = "비밀번호";
"Code" = "인증 코드";
"Name" = "이름";
"ID card" = "주민등록번호";
"Enter user name" = "아이디를 입력하세요";

"Enter account" = "계정을 입력하세요";
"Enter password" = "비밀번호를 입력하세요";
"Enter code" = "인증 코드를 입력하세요";
"Enter name" = "실명을 입력하세요";

"Enter ID card" = "주민등록번호를 입력하세요";
"Area code" = "지역 번호";
"Get Code" = "인증 코드 가져오기";
"Enter" = "입력하세요";
"Cannot contain spaces" = "공백을 포함할 수 없습니다.";

"Cannot be less than 6 digits" = "비밀번호는 6자리 이상이어야 합니다.";
"Cannot be greater than 16 bits" = "비밀번호는 16자리 이하이어야 합니다.";
"Cannot contain spaces" = "공백을 포함할 수 없습니다.";
"Login successful" = "로그인 성공";
"Message" = "메시지";

"Change pwd failed" = "비밀번호 변경 실패";
"Quick Start Game" = "빠른 게임 시작";
"Account login" = "계정 로그인";
"No Apple Login" = "현재 이 기기에서는 Apple 로그인을 지원하지 않습니다.";
"Not in conformity" = "부합하는 인증 정보가 없습니다.";

"User cancle request" = "사용자가 인증 요청을 취소했습니다. ";
"Authorization request failed" = "인증 요청 실패";
"Invalid authorization request response" = "잘못된 인증 요청 응답";
"Failed to process authorization request" = "인증 요청을 처리하지 못했습니다.";
"Authorization request failed for unknown reason" = "알 수 없는 이유로 인증 요청이 실패했습니다.";

"Sign in" = "로그인";
"New user" = "신규 사용자 등록";
"Forget pwd" = "비밀번호 찾기";
"Customer service" = "고객 서비스 연락하기";
"Reser pwd" = "비밀번호 재설정";
"Assign account number" = "시스템에서 계정 번호를 자동으로 할당했습니다. 기억하기 쉽도록 직접 설정하실 수 있습니다.";

"Sign up" = "가입하기";
"Privacy" = "개인정보 처리방침";
"Agreement" = "이용약관";
"Agreed Privacy And Agreement" = "가입자는 개인정보 처리방침과 이용약관에 동의합니다.";

"Read Privacy And Agreement" = "개인정보 처리방침과 이용약관을 읽고 동의해주세요.";
"Regiest successful" = "가입 성공";
"Send Code successful" = "인증 코드 전송 성공";
"Change done" = "변경 확인";

"Get and loging" = "비밀번호를 찾았습니다. 로그인 중입니다.";
"Today not tips" = "오늘은 더 이상 이 안내 메시지를 표시하지 않음";
"Bind now" = "즉시 연동";
"Next time" = "나중에 다시하기";

"Reminder" = "따뜻한 안내!\n1.이메일은 신분 확인 용도로만 사용되며 어떤 비용도 부과되지 않으므로 안심하고 사용하십시오!\n2.저희 회사는 귀하의 개인 정보를 보호하겠습니다. 귀하의 이메일이 유출되지 않습니다!";
"Bind successful" = "연동 성공";
"Cancel account?" = "계정을 취소하시겠습니까?";
"Upgrade now" = "바로 업그레이드";
"Close" = "종료";

"National regulations" = "1.국가 규정에 따라 게임 사용자는 실명 인증을 받아야 합니다!\n2.당사는 귀하의 개인 정보를 엄격히 보호하며 외부로 유출하지 않음을 약속합니다!";
"Regiest fast" = "빠른 가입";
"Enter Email" = "이메일을 입력하세요";
"Service" = "고객 서비스";

"Apple" = "Apple";
"Facebook" = "FB";
"Email" = "이메일";
"Visitor" = "게스트";
"Email cannot be empty" = "이메일을 입력하지 않았습니다.";
"Code cannot be empty" = "인증 코드를 입력하지 않았습니다.";

"Please enter email address" = "이메일 주소를 입력하십시오.";
"Confirm" = "확인.";
"No bind Email content" = "현재 계정은 이메일이 연동되어 있지 않습니다. \n계정 보안을 위해 즉시 이메일 연동을 완료하세요.";
"No account number" = "계정이 없습니다";
"Login Method" = "--------------- 로그인 방식 ---------------";

"Linked" = "연결 완료";
"E-mail" = "이메일";
"Link your account to safeguard your progress and play with multiple devices." = "게임 진행 상황을 보호하고 다양한 장치에서 게임을 즐기기 위해 계정을 연동하세요.";
"Please enter the account email address to receive the verification code,and check the email folder including the trash box." = "인증 코드를 받을 이메일 주소를 입력하시고, 스팸 메일함도 확인해주세요.";

"账号登录" = "韩语-账号登录";
"重置密码" = "韩语-重置密码";

"忘记密码" = "韩语-忘记密码";
"实名认证" = "韩语-实名认证";
"账号绑定" = "韩语-账号绑定";

"温馨提示" = "韩语-温馨提示";
"版本更新" = "韩语-版本更新";
"绑定邮箱" = "韩语-绑定邮箱";

"客服中心" = "韩语-客服中心";

"Sign in with Apple" = "Apple에서 로그인";
"Guest" = "게스트";
"The authorization information is inconsistent" = "승인 정보가 일치하지 않습니다.";
"The system version does not support Apple login" = "시스템 버전이 Apple 로그인을 지원하지 않습니다.";

"Canceled" = "사용자가 승인 요청을 취소했습니다.";
"Failed" = "실패";
"Invalid Response" = "승인 요청 응답이 잘못되었습니다.";
"Not Handled" = "승인 요청 처리를 실패했습니다.";
"Unknown" = "승인 요청 실패: 알 수 없는 원인";

"Contact us" = "문의하기";

"If you have any questions or questions, please contact us through the following link or email" = "질문이나 질문이 있으시면 아래 Facebook, Messenger, 고객센터, 이메일로 연락 주시기 바랍니다.";

"There are no advertising resources to play" = "광고 리소스가 없습니다..";

